樓下住咗個煙鏟 點樣搞鳩佢好

條友應該退休人士嚟,無論朝早夜晚無時無刻都係廢煲緊煙

淋紅油

老老豆豆 無得搞 佢喺自己屋企食
如果想法律上搞 可以參考下早幾年拜神阿婆俾人告個case